% !TeX root = ../big-survey-find.tex


\documentclass{classes/ndvr-super-article-standalone}

\title[Part of NDVR]{%
    Проблема поиска нечетких дубликатов видеоs
}


\begin{document}
    \standalonetoc

    \section{Проблема поиска нечетких дубликатов видео}

    \begin{shiftdownsection}
        \relimport{abstract-ru}
        \relimport{problem}
        \relimport{apps}
        \relimport{defs}
        \relimport{r-and-i}
        %\relimport{outro}
    \end{shiftdownsection}

    \standalonebiblio{Список использованных источников}{bibliography/what-for}

\end{document}


